{
  "id_query": "31645769",
  "total": 7162,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.28253,
  "origin_question": "Máy này chơi game nặng còn ổn không qtv ?",
  "hits": [
    {
      "score": 25.347364,
      "id": "24447454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.707632,
      "id": "31353348",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy này chơi game mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.411623,
      "id": "31554418",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên tục thì thế nào",
      "answer": "Chào anh,Máy này anh chơi game liên tục thì máy sẽ nóng nhiều và nhanh hết pin nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.638956,
      "id": "19509174",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn nguyên seal ko?",
      "answer": "Chào chị Dung,iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh là máy nguyên seal anh yên tâm nha! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.364502,
      "id": "26820984",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 chơi game cấu hình nặng ổn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi được 1 số game nặng phù hợp khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.091038,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.961956,
      "id": "20682309",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn màu nào ko ạ?",
      "answer": "Chào chịiPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng nhé. Chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.859312,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.57697,
      "id": "17802679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ram 1gb mình thấy nhiều máy chơi giật và lag quá trời . Vậy máy này chơi game có giật và lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có RAM 1 GB nhưng được hệ điều hành IOS tối ưu cực tốt nên chơi game không có tình trạng giật lag bạn nhé. Đây là điều làm nên sự khác biệt của dòng điện thoại Iphone so với các điện thoại khác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.812302,
      "id": "23964790",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi lq tốt 0",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có thể hỗ trợ chơi Liên Quân tốt và khá mượt mà anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.580439,
      "id": "20604408",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi tốt nhiều game nặng k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.670885,
      "id": "23750028",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi lq có bị sao 0",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân nên bạn có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.597647,
      "id": "31387650",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này chơi free fire có giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi mượt  Free Fire anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.576778,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.106045,
      "id": "28367847",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game nặng đc ko a",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.888708,
      "id": "27566237",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660053,
      "id": "31387604",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁY này chơi free fire full cấu hình được ko",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình điện thoại này có thể chơi Free Fire full cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.390007,
      "id": "28340605",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB có chơi được game nặng ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Với iphone 6 thì máy chơi các game nặng vừa phải thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.380795,
      "id": "24838650",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game Băng Băng Truyền Kỳ co mượt ổn định không",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của hệ điều hành iOS thì mình tìm không thấy có game này bạn nhé.Có thể game chỉ có trên hệ điều hành android thôi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.351217,
      "id": "29059873",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi game nặng được ko?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.333862,
      "id": "29513939",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv iphone 6 có thể chơi được các tựa game đồ họa nặng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.212145,
      "id": "20006567",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game ổn ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy Iphone 6 chơi game khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.897256,
      "id": "24127223",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng có lang k ad",
      "answer": "Chào anh LâmĐiện thoại iPhone 6 32GB cho khả năng chơi game khác tốt đó anh. Với các game nặng thì máy cho hiệu năng ở mức trung bình chứ không thật sự xuất sắc anh nha. Khả năng bị lag là ít ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6502695,
      "id": "19908434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn cho em dòng máy nào chơi game nặng ổn định và vừa chơi vừa sạc lâu chai pin ý giá từ 11tr đổ lại",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Trường hợp này bạn có thể cung cấp thêm hãng sản phẩm bạn quan tâm bên mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589167,
      "id": "20893728",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chiến game 3d ổn ko QTV. Mình đang dùng j7 prime chơi game liên quân rất lag.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 chiến game 3D vẫn ổn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.465875,
      "id": "23447863",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình iphone 6 chơi game nặng mượt k ad",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iphone 6 hiện tại vẫn chiến game phà phà do apple tối ưu cực kì tốt sản phẩm của họ, ngoài ra máy còn mỏng nhẹ nên chơi game thoải mái, có điều máy có màn hình hơi nhỏ và pin hơi yếu nên chiến game không đã lắm ạ, anh có thể cân nhắc thêm vì khi đặt online sản phẩm trên anh sẽ được hỗ trợ giá giảm online nên rất đáng chọn trong tầm giá này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416396,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.384141,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.365459,
      "id": "28775223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên TGDĐ còn kinh doanh mặc hàng này không ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em còn sản phẩm này chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.336067,
      "id": "31233642",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nhật sử dụng được không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế ạ; nên khi bạn mang máy sang Nhật dùng được bình thường bạn nhé; nhưng tốt nhất mình khuyến khích bạn liên hệ trước với nhà mạng bên đó để được hỗ trợ kiểm tra về băng tần nhà mạng bên đó hỗ trợ ra sao trước để xem sim Nhật sắp dùng có tương thích tốt với máy không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.320039,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3063345,
      "id": "32087447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu z",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang kinh doanh chỉ với màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.045856,
      "id": "19141413",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này còn màu xám ko vậy?",
      "answer": "Chào chị Ngân,iPhone 6 32GB này hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu xám ạ. Nếu được, chị tham khảo bản vàng đồng mà Thegioididong.com đang kinh doanh nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.02743,
      "id": "22743154",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em đăng nhập vô icluod bị hiện tượng này máy em hàng lock đã lên ios 11 vậy QTV có cách nào giải quyết không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do điện thoại của bạn đã tạo quá nhiều tài khoản Apple ID miễn phí rồi nên máy không cho bạn tạo nữa . Bạn đăng nhập tài khoản này vào điện thoại iPhone khác để kích hoạt rồi đăng nhập lại vào máy bạn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.980983,
      "id": "30234603",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này dùng nghe gọi. fb, zalo, k chơi game trong 2 3 năm ổn k qtv ???",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85778,
      "id": "17808087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV so sánh dùm em về camera, khả năng chơi game nặng của iphone 6 và iphone 5s ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Khả năng chơi game và camera của điện thoại iPhone 6 đều tốt hơn điện thoại iPhone 5S do cấu hình cao hơn và công nghệ xử lý camera cao hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832178,
      "id": "31353392",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy có thể chơi game free fire mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn anh nhé. Anh cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488092,
      "id": "27246684",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn màu nào khác ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc hiện tại không còn màu khác, chỉ còn màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.440205,
      "id": "22987841",
      "field_search": "question",
      "question": "bên minh còn máy Ip 6 32G màu đen không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha , không có sản phẩm màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.371883,
      "id": "21775525",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng ở Mỹ Tho còn máy màu đen không vậy ad?",
      "answer": "Chào anh LuânĐiện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.184944,
      "id": "20163016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản quốc tế hayy bản look vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm này với phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167418,
      "id": "27013536",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cân đc game PUBG mobile alsphat 8 cũng như các game nặng khác đc không QTV.",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng được yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.161506,
      "id": "24746442",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này nha trang còn ko bạn",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn tại Tp,Nha Trang anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ giữ máy tại cửa hàng giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.122338,
      "id": "27213190",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể chơi mấy tựa game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi được những tựa game nặng như Liên Quân, PUBG Mobile, Asphalt 8,... bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.038674,
      "id": "20824014",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi.tại sao máy đang chơi game mà tự nhiên mất mạng 3g .mình dùng đt asus zenphone 5",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là khu vực mà bạn đang sử dụng mạng có sóng không được ổn định lắm nên bạn có thể thử di chuyển sang một khu vực nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.951868,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819844,
      "id": "28441038",
      "field_search": "question",
      "question": "\"Nên mua xiaomi redmi note 5 hay iphone 6 để chơi game nặng",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng chơi Game khá tương đồng nhau bạn nha. Tuy nhiên, xét về trải nghiệm chơi Game thì Xiaomi Redmi Note 5 sẽ nhỉnh hơn với màn hình lớn hơn và Pin dung lượng cao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4250965,
      "id": "25064584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi muốn chơi game chọn dòng nào tên em tham khảo em cảm ơn dòng IP6 này chơi game ổn k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vẫn đáp ứng khá tốt các tựa Game di động hiện nay nhé. Và nếu có nhu cầu lựa chọn sản phẩm, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn lựa chọn sản phẩm thương hiệu nào và tầm giá khoảng bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.409806,
      "id": "19598808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này xuất xứ từ đâu?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm của hãng Apple xuất xứ từ Mỹ và máy được sản xuất tại nhà máy của Mỹ đặt tại Trung Quốc ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.398228,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.374912,
      "id": "23495076",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có còn máy ip6 16gb k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm. Hiện chỉ còn bản 32GB thôi ạ, anh tham khảo thử nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.284174,
      "id": "24280388",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới này thì đang chạy ios mấy ad?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên rất tiếc là mình không thể kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.102526,
      "id": "19334268",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua máy là nhận máy từ trog hộp còn nguyên seal lun ak.hay là nhận máy trên kệ",
      "answer": "Chào anh, Với các sản phẩm của Apple thì khi mua anh sản phẩm mới thì đây là sản phẩm còn nguyên hộp và nguyên seal anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.961407,
      "id": "21162649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nên mua iphone 6 hay samsung j7 pro để load game nhanh và chơi game nặng ạ",
      "answer": "Chào bạn !Với nhu cầu chơi game của bạn thì bạn có thể lựa chọn Điện thoại iPhone 6 32GB để load game nhanh và chơi game nặng tốt hơn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.936908,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.93008,
      "id": "23436612",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với sony xperia xz thì con nào chơi game nặng mượt hơn vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm XZ có cấu hình cao hơn nên sẽ chơi game mượt hơn đó anh nhé, không biết là anh muốn mua sản phẩm nào rồi bên em hỗ trợ anh ngay nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909777,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909676,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907261,
      "id": "28560209",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy  iPhone 6 32GB cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.842556,
      "id": "23457419",
      "field_search": "question",
      "question": "S7 edgd mình dùng chơi game nặng thì nên để màn hình full hd hay 2k thì tốt cho màn hình đỡ tốn pin hơn qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên để màn hình Full HD giúp máy load game mượt mà và đỡ tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.815062,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710099,
      "id": "23551633",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua ở TGDD giờ muốn đổi qua máy này thì làm thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Sau đó anh có thể dùng số tiền trên để đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636716,
      "id": "19887302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ram 1gb chiến game hạng nặng đc không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn chơi game nặng nào để mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6228695,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.62195,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547106,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.502428,
      "id": "19854181",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphon6 bản 16g còn ko bạn và giá giờ nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.439608,
      "id": "29593449",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi 5 plus và iPhone 6 con nào chơi game nặng mượt hơn đồ họa tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391232,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383166,
      "id": "28156661",
      "field_search": "question",
      "question": "máy xài tầm 2 năm ổn không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng giữ gin tốt thì máy vẫn đáp ứng được trong 2 năm sử dụng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.356792,
      "id": "23192311",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy ngày 15/9, hôm nay dến tgdđ còn được dán lại máy miễn phí k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị đã dán lại lần nào chưa chị,  chị vui lòng thông tin lại rồi bên em hỗ trợ chị ngay nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.328165,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi các tựa game nặng như pupg, free fire, liên quân, asphal 9 còn tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi các Game trên ổn ở mức đồ họa thấp anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.309239,
      "id": "18981055",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdđ giờ còn loại iphone 6 này không ? Em định đặt hàng có k ạ cỡ Tháng 7 á",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nên không thể hỗ trợ anh đặt hàng sản phẩm mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.291176,
      "id": "18543180",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã được cài sẵn ios 10 đúng k shop?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này sử dụng sẵn hệ diều hành iOS 10 anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.27404,
      "id": "21920204",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi con này còn phiên bản mặt trước màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có bản mặt trước màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.267105,
      "id": "28158527",
      "field_search": "question",
      "question": "cung thich nhung ma iphon 6.32g ni chơi liên quân dc ổn ko qtv... ..",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.25741,
      "id": "26921762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua iphone 6 16gb này thì được giảm 1tr xuống còn 5.990k phải không??",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb thì vẫn có giá 6.990.000đ anh nha.  Và có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), không áp dụng trừ vào giá sản phẩm. Sản phẩm cũng như có  khuyến mãi mã giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng săn mã để mua hàng. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245878,
      "id": "28249812",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi nhánh tgdđ ở Vĩnh Long còn sản phẩm này ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1717415,
      "id": "30870762",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game mượt không vậy ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể game chị cần chơi game gì chị vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.139153,
      "id": "20676136",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game nặng dung lượng khoảng 2-3gb máy có lag giật gì k ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình tìm hiểu thì iPhone 6 chơi game khoảng 2 - 3 GB sẽ xử lí tốt và không có tình trạng giật lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133553,
      "id": "31719406",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi PUBG mobile ổn k ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game này ở mức trung bình anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088319,
      "id": "28501064",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11 VS IOS 11.3.1 cái nào sài ổn định chơi game tốt   và ko có lỗi nhìu",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 hệ điều hành này thì theo trải nghiệm của mình thì 2 phiên bản này sử dụng khá là ổn định ạ, chơi game cũng khá là tốt và ổn ạ, tuy nhiên có thể tùy vào người dùng mà có thể chọn 1 trong 2 phiên bản này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.047743,
      "id": "19363869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 này với huawei gr5 2017 nếu chơi game nặng cái nào mượt mà hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.958651,
      "id": "17729194",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này nếu dùng 3g liên tục thì đc  mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 nếu sử dụng 3G , độ sáng màn hình trung bình liên tục để lướt website được khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946483,
      "id": "21253978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi nhiều game nặng có đủ hk ạ. Em sợ tải rồi máy yếu và chậm.",
      "answer": "Chào bạn, RAM 1GB trên iPhone đủ cho bạn chơi các game vừa và nhẹ mượt mà do được hệ điều hành iOS tối ưu nên 1GB RAM cũng rất mạnh bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946483,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.945684,
      "id": "31568420",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi pubg mobile có ổn không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá không ổn, Ram 1Gb có thể thoát game khi chơi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.945497,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940796,
      "id": "23825610",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chơi lein6 quân tốt -0",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được tốt Liên quân bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.910817,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873692,
      "id": "21244381",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game nặng mượt hơn C9 pro hay nó hơi yếu so vs con kia ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Samsung Galaxy C9Pro là điện thoại có cấu hình cao hơn nên cho khả năng chơi các game nặng tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.86743,
      "id": "23611722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dòng 6s này dung lượng pin dùng có lâu k và chơi game fps ổn định k",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này PIN dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.828688,
      "id": "23447832",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi nặng mượt k ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có cấu hình mạnh mẽ nên chơi game nặng rất mượt mà ạ, anh yên tâm sản phẩm có cấu mạnh và được tối ưu với hệ điều hành nên đảm bảo là máy chiến được hầu hết các game nặng hiện nay, sản phẩm trên rất đáng chọn trong tầm giá, anh cân nhắc chọn sản phẩm vì hiện sản phẩm đang có chương trình giảm giá khi đặt hàng online nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.754671,
      "id": "27411085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi game liên quan cập nhật ngày càng nặng vậy dt này chơi cấu hình cao vậy có laq ko..",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy vẫn chơi Liên quân tốt bạn nhé. Còn sau này nếu Liên quân cập nhật nặng hơn thì chưa xác định được là máy có chơi được tốt nữa không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.693548,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ss7+ vs ip6 thì máy nào cho cấu hình mạnh và chơi game tốt và chơi đc game lâu dài z qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630957,
      "id": "31860391",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game ngon không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể game bạn cần chơi game gì bạn vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.512875,
      "id": "31143888",
      "field_search": "question",
      "question": "con  này chơi game có mượt không",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần chơi game gì vậy, để bên em kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.512875,
      "id": "30122416",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi game tốt không anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có cấu hình còn rất tốt để chơi game ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.505868,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.473162,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân ổn ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game liên quân là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4645815,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.430015,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.430008,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.418445,
      "id": "29517793",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của IPhone 6 hiện nay có đủ với các tựa game nặng pubg không",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là không đủ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398944,
      "id": "25794186",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi GPU iPhone 6 vs GPU adeno 510 cai nao choi game nặng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì GPU PowerVR GX6450 có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3393345,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329706,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32659,
      "id": "29721462",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn này góp đưa trước o đồng gop 12 tháng một tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 859.000₫ trong vòng 12 tháng anh nha. Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.324231,
      "id": "28210303",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ss dùm e hiệu năng ip6 và huawei 3e ạ. E đang phân vân ko bjk nen mua sp nào. Nhu câu của e là xem phim và cũng có chơi game nặng. Thanks qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy về hiệu năng thì iPhone 6 mạnh hơn bạn nhé, với nhu cầu xem phim thì máy nào cũng hỗ trợ tốt, tuy nhiên chơi game thì iPhone 6 tốt hơn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304137,
      "id": "29229997",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi liên quân và pubg có ổn định và mượt mà lâu dài ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng tựa game bạn đề cập khá là mượt mà ạ, máy có thể sử dụng lâu dài ạ tuy nhiên tùy vào cách sử dụng và bảo quản của người dùng nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273933,
      "id": "24484341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho e hỏi bản 32GB này mình còn ko ạ? e muốn mua ngay lập tức ko trả góp",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Iphone 6 32gb bên em còn hàng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267378,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227085,
      "id": "17769397",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá máy này giảm xuống bao nhiêu thì tgdd sẽ không kinh doanh nữa. Hai phải hết hàng mới ngừng kinh doanh",
      "answer": "Chào anh,Về việc ngừng kinh doanh của sản phẩm thì bên em không tính theo mức giá giảm còn bao nhiêu mà nếu khách hàng không còn nhu cầu với sản phẩm và hãng ngừng sản xuất sản phẩm thì bên em sẽ ngừng kinh doanh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.16675,
      "id": "18523885",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game vainglory ngon không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể hỗ trợ chơi tốt game này bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.164308,
      "id": "21761788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone6 chơi game nang co  lag nhieu khong qtv",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy iPhone 6 hiện nay vẫn có thể chơi tốt được hầu hết các game trong kho ứng dụng đó bạn, tuy nhiên đối với các game online thì bạn cần kết nối với một mạng wifi ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.131792,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.117792,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.085279,
      "id": "19159365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game mượt mà không anh !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm có thể hỗ trợ nhu cầu chơi game khá mượt và ổn định đó anh ạ. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.078144,
      "id": "27238923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs nova 3e 64gb chơi các game nặng thì sản phẩm nào mạnh mẽ hơn QTV ơi?  Và sản phẩm nào hơn về camera ( cả cam trước vs cam sau) ?  😍",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng chơi game nhỉnh hơn bạn nha. Tuy nhiên về chất lượng ảnh chụp từ camera thì Nova 3E sẽ có lợi thế hơn cả về camera trước và sau ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.053787,
      "id": "31869800",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 12 có ổn ko nhỉ?? mình ko chơi Game. chủ yếu xem phim với mạng xã hội thôi",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 12 ạ nên anh có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0296,
      "id": "26755251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chip intel atom z3580 với chio máy này thì chip nào mạnh hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Apple A8 có hiệu năng cao hơn một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0296,
      "id": "17698843",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ở tp.tân an hay bến lức hoặc ở bình chánh có máy này chưa vậy",
      "answer": "Chào chị Lan,Hiện tại máy có hàng tại siêu thị thegioididong.com C5/20 Phạm Hùng, Ấp 4A, Xã Bình Hưng, H.Bình Chánh, siêu thị Điện Máy Xanh C4/21, Khu Phố 3, Thị Trấn Tân Túc, Huyện Bình Chánh rồi đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để được hỗ trợ nha! sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.029267,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này chơi liên quân ổn ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game Liên quân rất ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.028974,
      "id": "30732338",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và huawei nova 2i máy nào sử dụng tốt cho chụp ảnh , xem phim và lướt web ổn định và dùng lâu dài ạ . không chơi game",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.94603,
      "id": "21950080",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se có chơi game tốt hơn j7pro không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone SE có cấu hình mạnh hơn Samsung Galaxy J7 Pro khá nhiều nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.92491,
      "id": "30944134",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi games liên quân chạy nổi kon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.898187,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với oppo a83 con nào chơi game mượt hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game mượt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.883445,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.871349,
      "id": "27165656",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi dạo này cái ip6 của mình đang ký 3g thì phải tắt máy bật lại thì mới sử dụng 3g được chứ không bật tắt dữ liệu. Vậy cái ip6 nó bị lỗi hay ntn vậy qtv nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt (dòng 1) và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.848208,
      "id": "21791166",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy chơi game  mua iphone 6 32g  hay mua samsung note5 thì cái nào bền máy và ổn đinđịnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Long nha,Với nhu cầu của bạn thì bạn có thể lựa chọn iPhone 6 32GB sẽ cho quá trình load game và sử dụng được ổn định hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795355,
      "id": "28621148",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này. Chơi lq ổn định ko v ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi Liên quân khá tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.772613,
      "id": "26291085",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết máy chơi những games nặng còn mượt ko ạk mong ad hổ trợ jup em",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này vẫn có thể đáp ưng được ổn các tựa game nặng hiện nay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.770121,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754225,
      "id": "19150804",
      "field_search": "question",
      "question": "sầm sơn thanh hóa còn iphone6 còn không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em đang tạm hết hàng sản phẩm này tại khu vực Sầm Sơn rồi ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh chuyển hàng giúp anh 2-7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.721203,
      "id": "19291607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả tr 20% dk k vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.611114,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.607983,
      "id": "22812286",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lỗi gửi hìh trên messenger thê này ạ. Xóa k đk gửi k đk. Ad giúp mìh với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử khởi động lại máy và kết nối với 1 mạng wifi ổn định hơn để gửi xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.607756,
      "id": "21508033",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy c9 Pro và Iphone 6 thì chơi game nặng thì máy nào tốt hơn ạ. Em đều thích 2 máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của minh thì Samsung Galaxy C9 Pro hỗ trợ sử dụng game nặng tốt hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.580738,
      "id": "28315484",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 với Kr659 thì chip nào chơi game tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.578271,
      "id": "22326053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy ip6 mình mua đc tầm 1 tháng, mà dạo này sạc điện thoại cục sạc nó nóng lắm luôn, mà cục sạc nóng cái máy nó cũng nóng, vậy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Và về điện thoại nóng khi sạc thì có thể do máy mở nhiều ứng dụng ngầm nên sạc pin nóng lên nhiều, bạn vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.565115,
      "id": "26536750",
      "field_search": "question",
      "question": "tải game nặng GB quá sao này máy có bị sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tải game nặng cũng không ảnh hưởng gì đến máy cả nên bạn yên tâm nhé .thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.551973,
      "id": "18604132",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn hộ e nếu chơi game thì nên mua đt nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm iphone 6 32GB này có khả năng xử lý và đáp ứng các game trên App store khá tốt bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.539039,
      "id": "22750728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở HN còn hàng không ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Hà Nội  không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.539039,
      "id": "18332522",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu trắng không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu trắng, tuy nhiên anh có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho anh sử dụng đó ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.52936,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.492457,
      "id": "22731831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình dùng còn 20% đem đi sạc nhưng sau 2 tiếng quay lại thì mình mở máy không lên, cục sạc và nút home vẫn có độ ấm nhưng ngoại mặt sau thì không có, đến giờ vẫn mở nguồn k lên.",
      "answer": "Chào chị.Trường hợp này chị cũng có thể mang máy đến Siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra máy giúp chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.48921,
      "id": "30349018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chơi pubg có ổn ko",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là tương đối mượt anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.468285,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.413984,
      "id": "27392816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình mạnh ko anh có thể chơi tốt các game nặng hiện nay ko nếu so vs chip helio P60 của F7 thì con chip nào sử dụng lâu dài không chậm",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Oppo F7 có CPU mạnh hơn và sử dụng chơi game tốt hơn bạn nha, còn ổn định thì máy Iphone 6 cho hiệu năng sử dụng ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3735695,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.337283,
      "id": "22922623",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này chơi game war and order mượt không vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi tốt được game mà bạn nêu như trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310279,
      "id": "29916268",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 giá rẻ vậy sự dụng có ổn định ko vậy a . chơi game có lác ko vậy mh định mua cái?",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh yên tâm anh nhé. Sản phâm sử dụng khá là ổn định anh nha. Anh có thể ghé siêu thị để trải nghiệm sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.301692,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242915,
      "id": "28095455",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi ban g dream online có lag không game âm nhạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy hiện vẫn có thể chơi game khá tốt đối với các game không quá nặng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242772,
      "id": "26854916",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và j7 pro máy nào sẽ sử dụng mượt hơn. được hỗ trợ lâu dài hơn. và chơi game nặng sẽ mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 sẽ đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.209303,
      "id": "21293175",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giưac samsung a5 2017 với iphone 6 32gb máy nào cho khả năng chơi liên quân và các game nặng mượt lâu dài hơn",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu so về cấu hình thì Iphone 6 thấp hơn nhưng do tối ưu tốt về hệ điều hành nên khả năng chơi game trên Iphone 6 tốt hơn A5 2017 anh nhé, có thể chơi được hầu hết các game và ít giật lag. Sử dụng lâu dài chơi game vẫn mượt, còn với A5 2017 sử dụng lâu dài chơi game không được mượt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.203727,
      "id": "21774871",
      "field_search": "question",
      "question": "xã Tân hà.Huyện Lâm hà còn hàng khôg qtv",
      "answer": "Chào anh ToànĐiện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng ở  Điện Máy Xanh Thôn Liên Trung, Xã Tân Hà, Huyện Lâm Hà, Tỉnh Lâm Đồng (Ngã 3 Tân Hà ) . Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên và số điện thoại để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1772,
      "id": "21857939",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game do hoa cao có ok không bqtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game đồ họa cao phù hợp là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1772,
      "id": "19800650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi được game Gangstar New Orleans hay không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 này có thể đáp ứng được game này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.176882,
      "id": "25171359",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi được game World Of Tank BLITZ không ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi ổn game này bạn nha, khi chơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi tốt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.117052,
      "id": "28523232",
      "field_search": "question",
      "question": "này có  hỗ trợ trả trước không đồng không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ ạ. Không biết chị muốn góp trong mấy tháng để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.10797,
      "id": "23460457",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tìm 1 máy chơi game onl ổn định chẳng hạn như liên quân  Giá từ 5 -8 triệu. Ad tư vấn dùm e ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với nhu cầu của anh thì anh tham khảo thử Sony Xperia XA1 Plus xem sao anh nha. Sản phẩm có thể hỗ trợ anh chơi game liên quân tốt đó anh tuy nhiên cũng còn tuỳ vào kết nối mạng của anh nữa anh nhé. Anh tham khảo thử  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.10767,
      "id": "28643199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ra lâu rồi.  Không biết chơi game lướt web có nhanh không",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng tốt các yêu cầu trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.045652,
      "id": "18150931",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi asphalt high hay các game đồ hoạ nặng có giật ko , trả lời cụ thể về hiệu năng nhé đừng có tl chung chung",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì có thể chơi Game Asphalt 8 ở mức đồ họa cao nha. Và máy có thể đáp ứng các Game nặng hiện nay với mức đồ họa trung bình khá bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.022695,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.006128,
      "id": "22357057",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chs game liên quân mượt ko hay có giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có thể chơi mượt liên quân tuy nhiên cần một kết nối mạng tốt thì mới chơi được mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.005909,
      "id": "21074382",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 là bao nhiêu, iphone 6 so với Sony Xperia XA1 Ultra máy nào chơi game tốt hơn và trải nghiêm mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 chơi Game tốt hơn và trải nghiệm mượt mà hơn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.005909,
      "id": "21074334",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 là bao nhiêu, iphone 6 so với Sony Xperia XA1 Ultra máy nào chơi game tốt hơn và trải nghiệm mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm, còn Sony Xperia XA1 Ultra thì điểm Antutu vào khoảng 60666 điểm , còn so về hiệu năng chơi game thì iPhone 6 chơi game tốt hơn và mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.983931,
      "id": "23085478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi giữa iphone 6  so với  galaxy A5(2017) thì máy nào dùng  trong thời gian  dài  chơi game ổn định. lâu  bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để chơi game thì 2 máy đều có thể đáp ứng tốt tương đương nhau, tuy nhiên về sự ổn định lâu dài thì mình thấy iPhone 6 trội hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "30489839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi..ip6 chơi game mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể game chị cần chơi game gì chị vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "25347543",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên mua iPhone 5S để chơi game không (MCPE, Asphalt 8)",
      "answer": "Chào bạn,Với các game trên thì bạn mua iPhone 5S để chơi cũng được nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "22094661",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không chơi đc game ar, mk đang ở ios 11.1 beta",
      "answer": "Chào bạn Bạn chơi Game không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.918526,
      "id": "21220073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 em thấy nó thiết kế đẹp, pin yếu,  chơi game ổn định, mượt mà. Còn s7 eged thì em thất pin trâu, có công nghệ sạc nhanh, ổn định vậy bản thân các anh sẽ chọn ai nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình, nếu như so sánh iPhone 6 và Samsung Galaxy S7 Edge thì bạn nên chọn Samsung Galaxy S7 Edge nha, so về hiệu năng thì Samsung Galaxy S7 Edge đạt điểm Antutu cao hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.859507,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con Iphone 6 với samsung J7 pro thì cái nào onl face, chụp hình,xem phim, nghe nhạc vào youtube và chơi vài game không quá nặng thì cái nào hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và đáp ứng tốt như cầu sử dụng trên của bạn, và máy chụp ảnh đẹp, màu sắc tươi, nét hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827679,
      "id": "24838604",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game The Ark of Craft: Dinosaurs Survival Island Series có lag không",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy điện thoại iPhone 6 32Gb này vẫn đủ cấu hình chơi tốt được game trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.775577,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.765892,
      "id": "28981449",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình tự nhiên chả làm gì đang chơi máy tính đột nhiên cầm máy không dùng được vân tay nữa trước đó vẫn được từ đó không dung được vân tay vs cả nút home chập chờn lúc thì ấn được lúc lại ấn k được",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.731499,
      "id": "18100376",
      "field_search": "question",
      "question": "ko bik IP6 này có cải thiện dc hiện tượng bị cong máy chưa ạ , chưa 1 số bài trên trang tinhte.vn đã đăng ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này hiện tượng cong máy có thể do trong quá trình sử dụng người dùng không cẩn thận để máy trong túi quần hoặc để chung với các vật dụng nặng làm cấn và cong máy ạ, theo mình kiểm tra đánh giá từ phía khách hàng hiện tượng cong máy rất ít xảy ra, bạn yên tâm về chất lượng máy của hãng apple nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.65753,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6551285,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.648726,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}